香港01：【光復元朗】再申不反對通知書 申請人：提第二方案免周六大混亂

有網民發起於周六（27日）舉行光復元朗遊行，抗議7.21元朗發生的無差別襲擊事件，早前元朗居民鍾健平代為申請不反對通知書，但被警方以擔心衝突構成危險、拒絕更改遊行路線等五項原因為由發出反對通知書。今日（26日）有市民自發再次為光復元朗申請不反對通知書，建議路線由元朗西鐵站H出口出發，沿鳳翔街、合益路、教育路，經水邊圍至朗屏西鐵站解散，時間同樣為下午三時集合，三時半起步。

推

支持？反對？

自推

睇01 d comment真係會爆血管
但又忍唔到手碌落去睇

睇下無壞，自己批判就得

比人行好過啦 仲反對 個個星期申請 你有排煩
以後邊有人敢買元朗樓 租黎住
行完 最多咪裝修下
真係豬咁蠢

一個運動比人睇清個執法部門係幾咁豬

點都要睇下 諗定點樣逐點擊破
到真係有藍絲當口當面講 再重拳出擊 等佢地無聲出

G持

來來去去都係犯民 暴徒 政棍 個類野